有冇人玩山椒魚byron

d配色好靚 想買黎擺下
見現時點賣到好貴
知唔知大阪有冇得買

只係知大阪有得扭扭蛋版

綠色我有多 有無性趣

自己識發光?好靚

係咪除左細隻之外全部都係台灣限定

我喺佢條尾入左個燈
呢個香港限定

我宜家先睇到
有性趣呀
點賣
雖然冇得pm你可能睇唔到

其實呢隻野有咩特別?

頑童好似有
我之前買咗隻扭蛋

Hello絲打你綠色個隻仲有冇多？